有無人堅持電話一定要保留3.5mm插?

得翻Samsung同LG有

must

must
用多個轉插真係麻撚煩

叉緊電又唔聽得歌
真係唔知邊撚個腦殘咁設計

啲人講到有3.5就唔用得藍牙咁

放下，遲下連叉電位都冇

琴日睇到報導3星都會cut 3.5

學asusrog phone咁3個type c插位

到時買iphone 連lighting earphone 都唔跟
班idog 都會理所當然話自己買藍牙earphone

個問題係聽開歌
有幾個會用原裝耳機 漏聲漏到
hihi

幾多個type c都補唔翻一個3.5

逼你買藍牙耳機

2個..一個係out put

rog 有得 3.5 *2

其實唔係3.5mm插問題，重點係要叉住電聽歌呀屌、部機一無電就乜都做唔到齋叉電、全程On99
一係就整夠兩個lighting插頭啦屌

剛買了mate 20, 其中因為考慮呢部機就3.5mm, 部機音質其實一般，我有一個耳機200蚊無對手大陸漫步者 293 樓下好聲既有remote都係for iPhone, 以前好多android 機同iPhone 都唔兼容，除左三星夾到有remote for iPhone 都用到，其它多樓唔work, 但估唔到呢部mate 20 夾到我隻有remote iPhone 耳機，而家唔洗帶兩個耳機了

所以未來應該係向核電同周街都可以快速叉電進發
個3.5mm窿九成時間都唔會用，但就24/7都霸住個位
嗰個size用電嚟補返可以頂多半個鐘啦如果聽歌嘅話，啫係計返比例

而家好多設計岩岩出時都比人話腦殘

語癌？

好過an狗部pixel都照跟cut 3.5mm同m額

因為唔夠大眾化
有幾多耳機係type c
3.5 直頭用埋落mac or pc 都得

根本就逼鳩人買對垃圾airpod

腦殘位係 簡單複雜化
唔撚係佢科技進步嘅創意

我讀設計個陣，最深刻既金科玉律係，好設計同標奇立異只係一線之差，但你永遠分到佢係咪好設計

唔係無 3.5 ，我都唔會留部 se 到依家

啱啊，我仲堅持緊砌機一定要裝磁碟機

有

Hihi你老母咩

到而家都唔明點解要叉住電聽歌
真係聽少陣會死咩
為咗聽歌買部自己唔鐘意嘅電話，值得咩？

利申 淨係會搭車先電話聽歌，去到坐低嘅地方用電腦聽，電話就叉電

越黎越難堅持
除非你用LG

乜撚野mate 20
九唔搭八,聽都未聽過

藍牙會疾

都係有3.5好

Pixel 3 XL 柒事做盡
香港無行貨
855都就黎出仲用845 粒845仲要係降頻版！
笑鳩Apple M額但自己又出特大M額
超粗下巴
得4GB RAM 瘋狂reload app
得128GB ROM 唔夠用
無sd卡
笑鳩Apple cut 3.5mm 自己又cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps
跑分仲廢過3星

唔明Pixel除左相機 影相好似好勁（拍片廢）安全性更新，OS更新會足之外 仲有咩優點

不如切底d cut哂d port 叉電用無綫 耳機用藍芽 傳送用Wifi + Bluetooth 唔洗用線咁麻煩 機身可以再薄同輕d

通常未轉新款電話 仲用緊舊款有3.5mm既都會話自己堅持

利申 用緊舊款

係會死，點撚樣啊？

世界上唔係有樣野叫藍牙耳機嘅咩？

考古咩

一來音質問題，
二來我唔想成日要記得差電，
或隻戴多個充電盒出街，
隨插隨用最好唔洗煩，
搭車就插電話，返到公司就插desktop,
永遠唔洗記得要充多樣野，
長時間聽亦都唔洗顧忌充電無得聽。

你試過放工塞屯公未？

利申 未試過 但大把frd試過

我既case, 公司電腦無藍芽 & 一個賽馬日要聽足5-6個鍾，大佬博殺緊唔係同我講要差電麻

真係care音質就唔用電話聽啦

畀個3.5mm 個個咪又係用啲2 300蚊耳機聽
同用藍芽耳機冇咩分別㗎喎

電腦冇3.5mm咩？

好乜春，iPhone 同pixel 一樣咁on9

好難會放工就用到冇電
返工會叉電㗎嘛，點都用到三四個鐘啦
唔係3 40%就要叉電嘛

如果我手機得藍芽，電腦得3.5mm, 唔通拎兩條線咩

得番3叔同L豬有3.5mm 根本無得揀

我其實之後用緊pixel XL
佢老母。。笑9完人 自己cut 3.5mm
如果唔係咁我都會用番親生仔

而家轉左3叔 碌9 開心使用中

Pixel 3 XL 柒事做盡
香港無行貨
855都就黎出仲用845 粒845仲要係降頻版！
特大M額
超粗下巴
得4GB RAM 瘋狂reload app
得128GB ROM 唔夠用
無sd卡
cut 3.5mm
電量得3430mAh 粒電勁細
定價貴過iPhoneXR
無雙sim
無得換電
拍片4K得30fps
跑分仲廢過3星

唔明Pixel除左相機 影相好似好勁（拍片廢）安全性更新，OS更新會足之外 仲有咩優點

而家買電話多數都送轉插啦 咪玩啦
間間好似apple咁反智咩

間間廠都跟Apple反智 cut 3.5mm

多謝提醒
我買電話時會留意架喇

轉插係咪多舊野呀

有預感
全部冇哂3.5嘅話會有好多廢老係交通工具上開大聲
即使宜家都已經好多

突然慶幸自己有玩下Head Fi野
唔用電話聽歌

如果唔係點引你買airpods

算吧啦，成班古老石山識撚咩

你吹得佢漲咩
一係用垃圾泡菜野囉

呢句真
一係唔用電話聽 一係貪方便用藍芽

Nokia用家表示.....

用緊iPhone X 想玩真無線耳機
等緊鐵三角

吓 而家越嚟越多都冇3.5個 間間都逼害你買airpods?

當年啲電話廠唔出硬件掣夠引你買touch mon啦
你個邏輯係用喺邊都啱

反而我覺得Notch緊要過3.5mm
我一定唔會買有Notch嘅電話

so far 試過三隻sony bose jabra
如果鐵三角可以左右都單獨用就買

有冇都無所謂
基本上部電話淨係用嚟上吓網
聽歌就用dap

淨係睇岩65T 同鐵三角

真係要音質
用平衡口喇

迫9你買無線呀傻閪

講緊Apple自己做呢個決定嘅原因
其他an機跟風狗就咪提

因為咁冇轉牌子

利申 三叔祿鳩

同埋M字額
終有一日SAMSUNG都變咗嘅 都唔知可以用乜
唯有期望聽聞SAMSUNG將來會出嘅相機都擺埋係mon下面

其實3.5同usb c 音質會有分別？

應該會用到3.5mm完全消失為止
1. earphone有時要轉落laptop 3.5mm
2. 少左3.5mm我唔見有其他功能吸引到我放棄
3. 無線earphone短時間內音質都仲未及得上有線, 價格亦都貴幾倍

full mon 又要做薄咪cut

問題唔係3.5定lightning 定以後可能會用嘅type C, 最大問題係兩個窿變一個窿。等於生仔冇屎忽一樣，少左個窿。

要講音質你就唔撚係用電話聽歌啦
你玩鳩我咩

我都唔係特別講音質, 但有啲無線耳機連AM收音機音質都不如實在好難轉得落手

有冇試過bose, B&O個啲真無線耳機?
可以試下再講

btw 有線音質>>>>無線
所以3.5mm最好保留啦
type c to 3.5mm 好on9

咁咪無線叉電囉

LG聽歌無得輸

講到有3.5mm就好有音質咁
冇3.5mm最主要唔係迫你用藍牙
其實係部機唔撚夠位用呀

用緊iPhone X 有咩好推介？唔考慮Airpods 1 鐵三角就黎出個隻點睇？
淨係睇岩65T , 鐵三角就黎出個隻，Sennheiser就黎出個隻

不直幾多先

心理關口 2k

要音質用player la
定你個source 係spotify呀？

你講緊嗰啲起碼都1500以上,
要用幾倍價錢先揾得返同樣質素我做唔到

bose soundsport free
2k左右 音質我覺得仲好過貴過佢既e8 做運動又可以用
不過壞處就係size比較大 睇你接唔接受到 可以去試聽下先

唔係喎，呢部機機械感好強，如果有實物我想要

hi你老母人手filter

Apple最撚on9係俾個耳機就lightening頭 但MacBook pro就仲係3.5mm頭 我mbp想用佢原裝耳機 就要另外買佢個垃圾adapter mbp又轉撚曬type-c 但iphone自己個條充電線就係usb頭既 姐係你iphone想接mbp係要俾錢再買多個adapter 真係好撚on9

mbp + iphone XS用家

呢個post睇得出想有3.5嗰啲人真係有咁嘅需要先至想保留，我自己亦都係。但係又睇得出有一班人覺得用冇3.5嘅機就等於自己走得好前，喺度串人古老石山，藍芽都唔撚識用，真係不撚知所謂

你對上一次用BT headphone係咪5年前?
BT4.x已經好好聲, 靚果d基本上同有線一樣
到你真係要求一流音質，咪插個adapter出3.5，又唔係做唔到

對你咁重要咪買番啲有嘅機 有咩好拗

iPhone7開始cut 唔通又係個個都為full moon咩

唔係, 我屋企電腦係用藍牙, 出街先用3.5mm
我都講左我唔係特別要有咩音質, 只係要正正常常
只係做返同樣嘅野點解要用幾倍價錢先做得返?
要adapter不如買返有3.5mm, 點解要買部冇3.5mm再加adapter玩自己
有3.5mm嘅機又唔係用唔到無綫, 到時全世界行無綫嗰陣買返BT耳機咪得

最on9 係堆柒頭話電話唔需要好音質, 無3.5mm都唔緊要

唔著重音質又要用幾舊水至千幾蚊買耳筒, 有3.5mm買舊幾水耳筒,音質都好過堆藍牙垃圾

藍牙耳筒用幾粒鐘又要叉又要link 有線耳筒一插就用得

用開4.4聽歌無3.5頭
所以電話有無3.5都唔關我事

我只係唔想一邊聽歌一邊差電要插到馬撚咁長啫

藍芽識音質可接受
但要差電真係好撚煩

好多人都有好多需要㗎
你個邏輯係你嘅需要係大撚晒
我未講難聽嗰句咋，你地咪又係只係喺到發洩，影響到啲咩？咪睇到自己咁大，就算你今日堅持買個3.5mm電話，佢下代都唔會再出，肯撚定。唔係我地走得前，係未來根本冇廠會理你依啲咁無價值嘅要求，有3.5mm會點？可以賣多500？冇窿你咪又係逼住買，嘥氣。接受下現實，自己只係small potato啦

其實某程度上我同意你
Android + 藍牙真係唔係好理想
Android係唔應該學蘋果走3.5mm

但係iPhone + Airpod = 神級方便
Airpod真係方便過"一插就用得", 仲未計無條線果種自由感
如果你未試過, 係理解唔到
尤其當你有多種device, W1 chip既好處即刻出來

建議你提升下你嘅理解能力先同我講邏輯 我唔知你點樣可以將我上面講嗰啲嘢理解成我有咁嘅需要就係大撚哂，我只不過係話想保留嘅人因為佢哋有咁嘅需要，但我從來冇話啲廠一定要出有3.5嘅機 最起碼依家仲有得選擇我會揀返有3.5嘅機

咁又唔係話專登揀無3.5
你覺得一定要有3.5mm既機款係夠你用, 咪ok

只不過有d人覺得無3.5 = 完全唔考慮，咁其實limit左自己買機既空間
因為我覺得個世界已經進化到無線都好好音質&方便
無需要咁執著

不過我都明有D人買落幾千蚊靚headphone，一下子用唔著會幾頭痛

如果cut 3.5mm 係一個好既決定
就唔會咁多人出來反對啦

Apple一定係向緊呢個方向發展

試水溫 如果x嗰代先cut會仲大反應
而家咁大家到x冇3.5都唔覺得奇怪

脫咗幾耐節
true wireless一個星期先叉一次 仲要一開盒就自動connect
音質亦唔比幾舊水耳機差
仲有大把音廠出啲降噪藍芽

更何況要3.5咪用轉插 又唔係一轉插就爆炸

我就係因為3.5mm先買三叔note9

你呢個舉動邊代開始cut啲人都覺得奇怪啦
試乜鬼水溫 Apple出舊垃圾都有人買啦 佢啲產品使鬼試水溫啊 仲有宜家去到xs啲人都仲繼續屌緊啦

apple一開始做咩都好 都係個個屌
最後又係個個跟

利申 都係因為咁仲用緊6s

屌嘅人都唔係會買嘅人

佢要知嘅唔係唔會買嘅人鐘唔鐘意
係會買嘅人接唔接受到
咁個結果係啲人會buy咁咪繼續推

係an機廠自己on99跟apple

邊有人跟佢，仲用AAC, LDAC Aptx HD乜都冇

用咗airpods返唔到轉頭
方便到令人可以放棄音質用佢

講緊3.5呀m字mon呀，係咪有人跟先

宜家咪開始統一轉type c啦
新ipad mbp都走緊呢條路
iphone都不遠矣

唔明有咩咁值得堅持
出到街用電話聽，就算比條6-7千嘅耳筒你，加條3.5mm adapter 做 blind test
我肯定9成人都唔會聽得出有分別，因為個影響真係好細
有啲毒撚好奇怪，成日執著埋啲無謂野以為自己高人一等
咁執著就記得開埋飛行模式減少干擾呀唔該
或者用dap去聽，而唔係用一啲廣告自稱靚聲嘅電話

至於講方便，條adapter長期插住喺耳筒度我唔明有幾唔方便
果啲咩一路聽歌一路叉電更加係多餘，一日有24小時比你叉，你係都要揀聽歌果陣叉你怪邊個

我覺得你依啲人個邏輯真係好有問題
我覺得3.5最後都係會冇 但係會變第二樣野出
正如電視會冇搖控 但我仲係會轉到台
而唔係宜家一台獨大 冇轉台價值咪cut左個搖控佢lo
反正你地都只係小薯
你咪整到又可以差電又聽到歌又唔洗吉到水蛇春 先再cut左3.5mm lo
一定要即cut先代表到時代進步咩

仲有無flash用 無得換電
利申：當年都有份屌

人工不足, 只能請到復康人士
求你放過佢啦, 人地都好慘 （曲

創新係比人有選擇，唔係夾硬塞落人地個口度就叫創新

其實有2.5mm 同1.5mm插頭，佔位可以好細，最重要係方便。
藍芽最煩要差電，type c差電又用唔到。

Spotify好高音質？所以player都唔使？

2.5mm

就快差電位都冇架啦
Apple準備以後全部無線差電
乜都要冇線
耳機要用藍芽
遲下螢幕都冇 要帶副超黎睇

因為個3.5而限制咗得幾部電話揀得落手，咁不如買部dap算

利申：用緊g6, v40仲唔出就真係要跳船了

就係低音質所以用有線無線都無分別呀

但係要預個深度嘛

上飛機可以用藍芽耳機?

好似可以左好耐

iPhone行先其他廠未跟 就笑人idog
到到其他廠都跟住apple轉就冇左件事
andriod狗

我用緊 iPod classic
有時唔想帶ic， 就用iPhone + AirPods

我都係，所以我用 airpods , 但真係超方便

airpods係靜既地方一流 晚上跑步帶佢好撚正 但一出到街去嘈既地方真係

我出街多數用iPod classic, 用咗10年入過水仲未壞

好難要我為咗一部電話換走3.5耳筒
畢竟我部pc，隨身cd機，隨身卡式帶機，電子樂器全9部都係3.5(利申，復古撚
咁唯有換走蘋果
或者同6SP玩到無得玩為止

問題係1.5mm位好小，你想邊差電邊聽歌就要好似asus整2個type c頭，又慳到幾多？
一講藍芽耳機就有人話手機聽歌音質都唔會好，所以無所謂。
但藍芽要充電，同埋延遲問題都未係完全解決。變左睇戲和打機聲畫唔同步。

笑左 咁妳e家用咩機

之前就係用AirPods + BeatsX，呢個配搭真係好撚正，但BeatsX真係好撚易壞，一係就自動開機放電，一係就紅白閃燈

咩要充電、延遲、干擾
死忠睇唔到架啦

有線會打結 會斷 地鐵咁逼又有機會比人扯到
死忠睇唔到架啦

Iphone xs
岩岩用android 真係狂笑無flash 無得換電
買完iphone6 之後就返唔到轉頭
根本係前瞻性問題 只可以講apple睇得比其他人遠
由當年迫人無得換電
到而家迫人轉藍芽耳筒，仲有cut usb a 轉usb c
Keep 住都係有人屌 但個社會潮流就慢慢改變

師兄 我都係iPhone 6轉會
Z3 半年唔夠燒底板 仲差2個月先發佈iPhone 6s 嬲嬲地換iPhone 6
我用Android機個陣都笑iPhone細mon 無得換電 用Android懶係清泉咁

個陣比d Android打手洗腦 由12年已經講Android唔同以前 流暢度可比iOS 信左....

一轉iPhone 6 介面好順 打機好似落左KY咁

唔會再信Android打手

個post好多人 所以係到問下藍芽同3.5問題

最近入手左第一個藍芽耳機 本身用開EarPods
通常用電話睇片播歌多 想要方便多過音質

藍芽同3.5mm輸出音質分別聽咩會容易聽得出?
用開Spotify同YouTube播 唔係播無損file聽唔聽得出分別？
電話電腦睇片時聲音有好小好小delay係唔係好正常？

唔該曬各位巴打

我唔知3.5同無線邊個音質好d

我剩係知坐坐下巴士諗住聽歌，點知個藍芽耳機冇電

電話有電都冇撚用

有用notebook, macbook, iPad x2，iPod
而家為左部iPhone 帶多條線真係好撚不智！

其實如果有得換電就好
帶個powerbank 好煩

你買果d藍芽耳機係幾十蚊果d？
聲畫唔同步？
我用緊非apple藍芽耳機都無呢個問題
講緊只係幾百蚊隻

講音質就算數啦 貴少少既藍芽耳機同有線耳機係電話上根本無分別
追求音質享受既未聽過會係手機做Player

個問題係有錢都解決唔到個問題
除左airpod未試過，全部藍芽耳機其實都有明顯delay
咁睇片咪聲畫不同步，打機咪聽唔到腳步聲
而且仲會好怪 因為啲聲半秒後先出黎

藍芽耳機最貴二千左右買黎係明顯既delay
有線耳機最貴兩皮幾野買黎係享受
兩皮幾野同幾百蚊就算係電話到都有分別
係電話到聽，兩皮幾既耳機音質等於一對幾千蚊耳機加一隻便攜膽機仔，仲要駁多隻amplifiers

用黎打pubg mobile 既話，腳步聲同槍聲係邊個方向，
人地上樓梯定開門，係邊個方向間屋一聽就聽得出
槍聲都彭拜好多

冇3.5為我帶黎好大不便
下部可能轉會

an 自由度係大過iphone
既
不過我真係唔覺an 順過iphone (同期）
而且iphonr 好隱定

有冇人堅持手提電腦一定要用lan線?

自條撚咩 連bootloader好多都鎖晒

Android俠 都唔知淨底d乜可以用黎打飛機

科技發展都係
偏向無線,
或者一條線搞撚掂晒所有野
算吧啦
用返你地56K 啦

我

岩，d人成日死守有條線真係好撚銀眼
電腦又係咁，明明可以keyboard mouse都無線，係要用有線搞撚到成枱線咁肉酸
成日唔肯接受新野，阻撚住科技發展

聽歌要音質好，用藍芽個性價比真係唔多好
打機用藍芽又有delay
冇3.5mm真係不了

你可以話預測3.5mm將會被取代…呢句話其實都任你講嘅，佢可以係十年後一百年後，但就唔係而家囉
而家唔係講緊PC冇咗3.5吋磁碟機得返光碟機，或者連光碟機都冇埋轉晒用USB
個問題係喺有其他技術取代到之前根本就唔應該開始淘汰現有技術，家陣搞到要人遷就科技而唔係科技方便返人囉

係唔想換電啫..有問題？

正確，藍芽個delay未解決到都唔會考慮耳機。

你用邊隻耳機配咩電話
我試過有延遲所以唔再用真無線藍芽

打機可以插adapter出3.5囉有咁難明？
又唔係無方法

何必迫自己買三叔LG

我都係平時用airpods
打機(其實只係pubg需要)用返原裝earpods

beoplay e8 無delay wor
用黎睇片同打pubg 都無問題

用左AirPod 之後無再用過有線
我貪方便，對音質無要求，所以ok

我冇咩所謂，我又唔會一邊聽歌一邊叉電，咁做會減低耳機壽命（由奇係動鐵耳機）

AirPod iPhone 打機聽歌無delay

Airpods玩pubg之類即時game係會有輕微，一人輕鬆玩係ok，想competitive就唔得
同埋開左mic會變左單聲道, 分唔到槍聲方向

利申: 親身試

t